政府修例 2.20起本地機組人員返港不獲豁免 須強制檢疫14天

睇到新聞真係覺得旅遊業好快會比呢個政府玩殘
所有計劃都無任何planning不在話下
重要下下嫌您唔夠慘 係都要打到您死為止

汁：

大公司都比佢玩撚死啦
有無航空或者行船嘅巴絲分享下您地點睇？

一個林鄭 玩殘成個旅遊業

係咪好好奇美國點解得把口唔出手制裁？我話你知幾時先制裁、有冇可能封關、應唔應該走、幾時要走。

(分析)仲有幾耐入東突(新疆)模式，見到咩警告要流亡？

香港簡易流亡手冊

[借古鑑今] 中國因逃亡潮於 1951 年 2 月 15 日鎖關，香港因 BNO 鎖關的憂慮正響歐美之間蔓延！

佢係無底深洞黎，無樣新野都可以再再再仆街啲

點呀
免又話開大門
唔免又話玩死人地行業

兒登仔真係用立場黎諗野

只能屌既point 應該係又免出入支那

識個朋友屋企有三件都係做航空業，本身都覺得佢地好慘
依家真係可以直接唔撈都無咁慘

啲航空公司想飛又唔得 停又唔係真係cls
但就死都唔封關

正常應該靠呢次武肺反cup
但佢偏偏就係要同所有香港人唱反調
攬炒之母

竟然又係連登仔錯
明明垃圾政府好做唔做
封大陸關或者跟台灣咁咪無事
係要陰啲陰啲咁先係最幫到手？

真係坐撚住咗個鳩腦

重話幫大陸開條大灣區航空？
香港果幾間都比佢玩到吊鹽水喇

即係本地炒得啦

變相封港機場

同逼公司炒人無分別

二月二十三日 就BNO visa apps
即變相封港 大家仲未睇到？

其實搞咁多野點解唔直接封

點解係本地，唔係全部?

因為一封就一定變徹僑戰爭

醫護罷工個時佢唔做?係而家d病毒係香港散開左先做黎擾民

其實現時咁玩 已經同封港沒分別
等睇英國回應

其他國藉冇病毒

免檢支那人周街走 有事繼續入香港數

支那真係無得輸

佢迫死cx 咪大灣區航空做
執左既話航權俾埋支國航空
你班蟻民俾人炒係自己抵死
你間航空公司要蝕錢係經營不善